如果麂皮鞋勾爛咗係咪冇得救？

救命
有冇方法冇咁覺眼?

你可以試下問銅鑼灣有得補，因為我試過有對麂皮鞋鞋舌位扯爛咗拎去比佢哋都補到，不過始終係一塊皮patch落去，點都會睇到。

多謝巴打